Unihertz Jelly Pro 迷你機好唔好用？

有冇人用過Unihertz Jelly Pro？
喺邊度有得買？

SE

p